其實點解會想同一個人係埋一齊？

如題

問下你老母啦屌你老母問問問

有得解既咩
我只係知我想養佢一世 無憂無慮

但冇機會了

因為腦袋，身體反應，經驗同佢一齊時既回憶，話比自己聽佢會係最適合自己既人。